人民日報--意大利爆發新型冠狀病毒是當年八國聯軍侵華的報應

汁？

八國冇意大利粉

你冇撚

英美法日俄德意奧

新會然

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

笑左，鈉dee好波

同pizza一樣係馬可勃羅傳過去